一人n個 唔講唔記得踢過呢啲球隊既球員例子

林伯特踢過史雲斯

里奧費迪南踢過般尼矛夫

泰利踢過諾定咸森林

紐卡素傳奇門將基雲踢過哂死敵新特蘭 米堡

另一個踢咗紐記廿年既夏柏都踢過新特蘭

查比亞係鏝出身

卡利奧斯都踢過鏝

羅比堅尼

哥古夫踢ac 米蘭

柏圖踢車路士

樓主知唔知咩叫唔講唔記得？

好多直情係唔講唔知囉

過多幾年 巴神踢過利可以係依個post出現

呢個係因佢踢ac米蘭我先識佢喎

謝洛美保定--鏝

明叔

佢隻盃